唔開心又唔可以同人講

到底可以點做

唔好成日用電話

你係咪肥個個鬆弛熊bb

唔係

放假冇野做

咁你之前係咪叫鬆弛熊bb
你認唔認得我 我係寶榮呀

上左黎就講比大家聽啦

臭雞